1-5你地識驚未？

我曼有SOB帶隊，其餘19隊知驚冇？